有冇人覺得香港人已經開始對政治冷感

選特首個日都會係連登睇到有關post
大家係咩睇法 係咪已經對香港絕望

同意
已死心

我已經冇乜希望
不過間唔中都會留意下啲新聞

發覺自己改變唔到現實，其實死心係正常事。

絕望
所以搵緊希望

咁撚多支那人扮本土
支持香港民族黨先岩

係呀 包括埋我
對班港豬 奴隸 大部分人甘於現狀 所以我唔會生仔 得香港人呢一代落地獄算

其實唔係冷感
係政治無力感
請正確辨識

冷感係完全唔理政治
而加好明顯係無力感令你都無動於衷
甚至有d抗拒政治

都幾sad我就係咁

阿媽標仔參，誰來比贖金

有能力既谷埋谷埋等移民

冇能力既食餐飯都要計住計住

熱血唔係冇熱血過

不過可以點，政府唔理你

既然作為窮人，就唯有含撚

冷唔冷感都係咁架啦 老實講 革命完之後得到啲咩吖 真普選又冇

少數人玩私怨拖低成個大局 仲有咩希望

14,16年兩次重創都令好多人心灰意冷

同意，係覺得生小朋友反而係會害左佢⋯

黎緊果三四年更加大部份人都唔會點理
其實情況係幾慘淡 個個冇晒心機

無熱過

初二單野玩到爆晒缸
政府都可以唔理你
仲可以點

、睇到走出黎既人有乜下場都冇晒心機啦

死路一條，本土派都散哂

唔夠共產黨玩

共慘黨都其次
重點係死係香港人自己手上

agger
唔會生
死左骨灰散落海算

agger
比中共撚都撚左咁多年
見到班薯粉點樣幫人起機先最灰心